Les yeux alertes de l'Ædif scannent rapidement l'environnement changeant de leur planète, mais son visage reste serein, une icône de calme dans le tumulte des températures extrêmes. "Dans mon monde, où les températures passent du brûlant au glacial en un clin d'œil, l'adaptabilité et l'endurance font partie de notre ADN et c'est cette résilience que j'apporterai à votre groupe de musique."
